[黑店有圖] 灣仔188 黑店大家注意

可能wow 左十世不過都係要講一講

今日想買switch 咁就去188問下價
上一樓 見到依間有機咪問下幾錢岩價就買
條撚樣同我講"問價下fa 無貨呀"價都唔肯講
然後同我講唔撚做你生意
姐係入佢間舖就就要直接買 ？
咁睇黎佢食水都幾撚深 價都唔敢講俾人聽
但仍然見到有傻仔走入去俾錢

走過兩間 2480 機 378 孖車

呢間個老細好撚串 之前陪FD 買火影又係唔比問價

垃圾舖頭 推撚到佢執

argee 推到佢仆街 炒火影炒成600幾蚊 屌你老母

呢間堅仆街
比佢老撚點過一次
以後唔撚幫襯
又成日食煙
佢老婆係隔離都有檔
一樣咪撚幫襯

呢間野問過佢d game 普通版同豪華版有乜唔同
佢答我鬼知咩 不過豪華版貴d包多d野囉

西撚到

coffee 老豆

呢間嘢好似專做支那人生意

次次入親去都見支那人買機

問下佢個女咩價

瑜珈堂

一堆傻鳩蝗去食貴價機

訓醒 推一推

下次經過用普通話問價 再走人囉

推到佢個女出黎道歉

買乜鳩switch呀

佢同佢老婆果間一向係閪鋪

扮買 比錢時走

屌真？
老豆份人西 個女任人砌

lm

之前佢散唔到Pokémon sun / moon 同堆mon hun 同我訴苦

佢老母隔離都有間鋪 個樣同coffee一個餅印咁 唔係唔撚知呀 坐左幾耐？

之前係上層 而家搬埋同一層 兩間鋪d價都唔一樣
不過上次我同fd買3ds係咁講價 佢都肯減比我地

問價都唔得

依家冇明碼實價既鋪頭就唔會同佢買

唔post價錢係咩玩法

上次經過見到個大陸女人買Swtich，條友sell個女人joy-con grip。
個女人問咗幾次係唔係可以用來充電，佢避而不答，只係不停問個女人要唔要

而家淨機幾錢

好多人鐘意去搵佢買野，佢又係亂鳩咁黎

之前佢仲喺上層嗰陣服務都幾好過喎
人流多左就變左?

+1
收得埋個價既你慌佢會平咩
問佢價仲要受氣 on99

佢都幾大轉變咼咁 係撞左車撞傻左

+2

coffee老母好相遇少少

coffee最nice

好正常姐，你地未見過世面

俾呢條打靶昆過以後唔去188

我隻sun moon 就係同佢訂 正如樓主所講 貪近

其實問多兩間已經有分別

推到收皮啦

想問樓主邊間2480呢？

海鮮價

價都唔比問
買果陣你話賣一百萬咁點？

係間黑店轉左 行前少少 有個依家隻手整親包住三角帶既女人

雖然唔會咁誇 不過叫3000都死喇dklm

去淘寶買switch
會比幾千蚊呢個switch

大陸婆個間？ 佢都係濕鳩一個

識佢 親戚啲fd黎

推爆

係勁撚串 推撚到關大吉

咁你地會去邊間先
我去開最入綠色間，個價都算係咁

但coffee老母啲ps4 game都幾平

上次個老闆用褔建話同佢d friend 想昆鳩我， 佢唔知我識聽， 我用褔建話問返佢玩鳩返佢 haha

仆佢個街之前fifa 行過問下幾錢即刻西面
唔明連登仔點解要推呢間鋪
去信和貴十蚊唔洗受氣

死全家

可能佢屋企d女呀、老婆呀、老母呀成日比人問價
所以你一問 佢就起哂槓

留名跟進

呢個係？！ 不過佢檔野真係好鬼串...
唔明佢有幾多生意可以由二樓落一樓當眼位

我邊間平買邊間，有時差唔多就去一樓近最入 corner 位有間呀叔睇舖，長期有幾個膠箱喺櫃檯嗰間

串佢個女做雞呀嘛

唔怪得知兩間舖啲格局差唔多

兩公婆都好似專做支那人生意

有間賣煙絲條女好撚

你同佢講 一陣同你個女gathering

係佢面前播佢個女條片

最憎唔標價錢既鋪頭 佢d game都係咁

無啦啦用褔建話。都唔佢有咩陰濕野

寶源都係褔建人

而家最西game鋪究竟係信和 好景 定 188

你點定義先？
態度西？
定賣鬼欚西？
why not both就深水步

188邊間係好

買過部3ds，未出舖都唔撚著
唔肯退

推到佢仆街！！

態度為主先囉 價錢既野一買一賣 冇得講呃唔呃

依間不嬲勁貴

咁串，平20%都唔幫你買啦

旺角都有間黑店
我問文明帝國幾多錢，佢到死都唔肯答實我幾錢
“三百幾囉”，咁姐係三百幾呀
“三百幾四百囉”

講左d咩？

畀$303佢算啦，三百幾

我諗唔到邊間態度好
partner shop一樣黑口黑面

十年前左右,有見過coffee坐喺鋪頭睇鋪

唔係check完機先比錢

呢間垃圾黎

買game一定上3樓

如果俾佢昆完可以同佢個女去殘廁傾計我唔介意

宜家coffee間唔時都有上去

單呢？

買一手game我去開最高果層金源同隔離間GameHit

二手game就去開一樓行到最入伯伯果間
有幾個膠箱裝住堆game比你揀
或者轉左行一兩步又係有個鋪頭賣二手game
D game比老闆娘用橡筋扎起哂
兩個好似係兩公婆 都係戴眼鏡

有次睇game 見我有興趣即刻係我面前由$198 改到$258 推到佢收皮

哩個咪coffee老母囉

上晒岸, 唔憂做, 無計, 呢期又炒機. 變咗你求佢.

我去開買架喎
之前走晒全棟188搵game
佢好似平其他少少

利申：非打手

唔係呀 ，佢老母啲game 貴到離哂地

炒狗死全家啦
仲要咁西
個女仲要做雞

擺明做水魚生意

推推

老豆老母都係咁原來 推下先

detail對話？

推

岩岩係金源入手左彩版Switch同Mario

Mario 幾錢?

我吾打機都堆下，最鳩怕比錢仲要受氣

好似398

比錢仲要受氣 價都唔講俾人知係咪痴線

Push

已經入手

大家唔好推啦～

吾你老母

推
兩間鋪都貴到仆街

橡筋果間都好串
睇耐少少想趕你走咁款

Facebook 有啲店鋪重老實雖然都係實體店

報警

推到佢仆街

講撚到一定要知咁

推到執柒

試過十年前俾佢厄
買xbox 手制
問佢係咪行貨，佢話係
番到去先知買左水
個陣15 6歲唔識野

吾你老母 再打5p字你老母就受氣啦

以前讀ive mh成日幫襯佢老母，因為有價講

問下佢個臭西瑜珈女係出面屌一次幾錢囉
之後同佢講問下ga咋我
真係老豆份人西個女任人砌

去開2樓細藍店買game

吾你老母 堆你老母

全家都係

佢成家都好串

Coffee幾nice 人地望佢會笑笑口
響188撞過

最憎黑店 扮撚哂野好柒串咁
推撚到執粒

你下次試吓著到上海仔咁睇吓佢答唔答你

佢阿哥又係黑面多
以前買game, 例牌問下有冇得平d
佢老豆都肯減， 反而阿哥通常唔肯， 可能唔話得事

coffee同老母會好傾d

原來呢檔野轉左個女人個檔係佢老婆
成日去佢度買PS4 GAME,好多時都成棟最平 仲平過樓上樓下

好撚憎條仆街

去開樓上轉左果間 起碼唔會呃dlc

唔知價又點買? 奇怪的鋪

Fb都有人屌

佢做依行黑你面你實唱衰佢,話佢真人好串, 想唔笑都唔得啦

香港game 鋪文化點解咁撚閪
特別多黑店

coffee 爸你都唔識?

本身難做
唯有黑d戇鳩錢
不過唔係合理方法

樓主係唔係姓羅？

以前去開一樓轉右第一間, 好鬼窄, 外面有個mon長播gameplay, 個女sales好正 (唔知走左未)